咁都有147萬人去,唔怪之得香港咁折墮啦

唔好弱智啦你
由朝到黑開弱智post

五毛

咁咪好 又可以block